賣肉嘅男人真係好低賤

我要睇mcm你畀條星座撚我仲要影住對臭腳做乜鳩

我對腳香

香港腳

好撚樣衰心情即刻唔好了
你老母害人不淺

多兩條蛋散都唔知做咩....林婷同mcm鏡頭小到嘔
淨係睇條蛋散係到幾個字 .......

一個整容整到五官錯位
一個核突露肉佬

diunei

豬肉佬心諗

豬肉佬都叫有夢想

但係豬肉佬唔賣肉冇收入

低質
豬肉佬係偉大嘅舞蹈家

mcm有著衫仲好j過佢

送畀大家我同佢去旅行幫佢留嘅倩影

撚有香港腳呀